Rode pocaster 定 Blue yeti 好

一隻dynamic 一隻condenser嚟喎 ching想用嚟做咩？

用黎錄音拍片
買咗個 USE PnP Recorder
但收音好差

如果會喺比較多噪音嘅地方錄 我建議dynamic microphone

Blue Yeti 打開窗 連樓下阿伯吹水都收到
環境唔靜

Rode Podcaster for sure

blue yeti super noise